係停車場見到架車著車著左成日 是否正常？

晏就2點鐘見到架車著左 有聲
中間4點左右都仲係著緊
到依家8點半見到仲著緊 會唔會有事？
行過去見到錶板著左 司機位冇人
後社痴左黑貼睇唔到裡面

後座痴左貼睇唔到入面 七人車

有engine聲 係著左車

Lm

D窗關晒 唔知係咪開緊冷氣

會否太多事

唔會，可能救到人一命

不如同停車場啲職員講聲

同左職員講 佢話佢都知道
佢話入面冇人 可能係我多事

此post已完

事主掛咗？

唔係 同左職員講 佢話佢都知道
話入面冇人

定係佢set 左 remote 開冷氣呀？

唔會著車開足成日掛 可能唔記得熄車就走左

應該係有人住入面姐

車震緊